# Terraform Fragmente

## Descripción

Repositorio dedicado a la práctica y experimentación con Terraform, enfocado en el desarrollo de habilidades para la certificación. Contiene ejemplos y configuraciones que abarcan diversos escenarios de infraestructura como código (IaC).

## Instalación

1. Clona el repositorio:
    ```bash
    git clone https://gitlab.com/hedera_azorica/terraform_fragmente.git
    cd terraform_fragmente
    ```
2. Inicia y aplica una configuración de ejemplo:
    ```bash
    terraform init
    terraform apply
    ```

## Uso

Explora las carpetas del repositorio para encontrar ejemplos prácticos aplicables a distintos escenarios. Cada carpeta incluye instrucciones específicas para su ejecución.

## Contribuir

Siéntete libre de hacer un fork del repositorio y proponer mejoras o nuevos ejemplos.

## Licencia

Este proyecto está bajo la Licencia MIT.
